喂醒下啦大佬，言論自由唔包你唔比人屌架

就算我響你個個post留言屌你老母叫你收皮， 你都唔會被滅聲。就算你講既野幾多人屌，你都一樣有言論自由繼續出post， 你唔駛恐懼自己因為講過咩而被傷害， 你講過寫過既野仍然永遠存在於世界上， 呢種就就叫言論自由。

連登有冇人因爲講左支持政府而被admin ban/唔俾發言/出post？
調返轉，你係香討uwants開反政府post，你個post頂到一日都已經係奇蹟
如果要抱怨冇言論自由，不如試下從佢地開始？

A: 1+1=2
B:唔係喎, 1+1=3
A:你都ON9既 打橫黎講
B:香港係言論自由既地方，你咁鬧我滅我聲，惡過共產黨!!!

港豬:兩邊都唔太激進喇, 1+1=2.5咪幾好

醒嘅人會醒

Double negative

睇到燥

真係惡過共產黨既話，你出完post就有人敲你門死撚左啦

理性唔代表正確

未醒既人都要令佢地唔好繼續訓

你諗句single positive既version比我

言論自由包埋我可以屌你老母㗎，屌你老味

活學活用

「少數服從多數」制度制定既規則相同適用於多數人和少數持異見者，但「多數人暴政」則對不同的人制定不同既規則
民主係講緊前者，唔好偷換概念

咁多人有權威性人格，搵個扮下好人扮下理性就個個落搭，難怪咁多高官可以用刀叉食咁耐人肉

講緊你地呀偽理性撚aka阻膠

your brain one neuron only???

係咪以為民主係100%先係民主？

正視聽好過推垃圾post啦係咪

大家都係針對唔理性啫。

理性≠正確，不過只有理性同理性先至可以講誰對誰錯。

睇唔明英文啊， be considerate la， 點睇？

利申： 我覺得師兄你好理性㗎

唔理性都唔代表唔正確，只有邏輯先可以講誰對誰錯
例子:
A: 1+1=2 所以咪1+1+1=2+1=3 屌你老母唔識計數?
B: 冷靜d， 或者換個角度諗，1+1都可以等於3姐，凡事都有可能架嘛係咪?

A唔理性，但正確
B理性，但錯

B話A唔理性冇錯，但如果B話A唔理性所以錯就錯撚曬

大意:
你可以用言論自由呢點嚟話自己支持納粹主義?
係唔可以，因為納粹本身已經係反言論自由，係破壞言論自由既意識形態
所以禁止支持納粹反而係保護緊言論自由

幾時Solomon個twitter變左大台？

我好唔理性好撚惡架，不過自問有邏輯過理性地派膠既人

如果有人有邏輯地說服我我會好開心囉，一味話語氣點點點，我又唔係你地男朋友，嚇親你地關我撚事

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統